"Ik weet het niet," zei Trafford.
W zei de jonge kerel.
"Er zal een angstige verliefdheid zijn, voor Miss Chetwynde zal een grote attractie zijn; maar ik durf te zeggen dat we kunnen vechten onze weg naar binnen. "
Trafford werd snel weer alleen gelaten, voor de homoseksuele jonge Ier vond hem niet al te opgewekt een metgezel, en Trafford eindigde zijn sigaar in een stemming die zelfs nog prikkelbaarder was dan die waarin hij verkeerde begon het.
Het leek hem alsof dit meisje zijn leven zou gaan domineren, alsof hij achtervolgd zou worden door haar naam en haar geld, waar hij ook was ging en wie hij ontmoette.
